有無人幫下忙

點樣先可以收佢皮，我唔想轉呀

ok，聽日打，巴打方便留個tg？

消委會話我簽咗合約，唔俾cancel